[嘗試]梁天琦信的解讀與提醒

讀信後嘅思考、個人意見，歡迎批評討論

1. 不要被仇恨支配、不斷思考、保持警醒

要警醒，避免被仇恨支配，就算對狗、保皇狗嘅仇恨幾深都好，都要放低仇恨，加緊思考，諗清楚做乜對抗爭最有利，由目標主導，取代仇恨主導

“當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。”

2 民意嘅重要、爭取更多嘅支持

進行政治活動，最基本嘅，就係爭取大眾嘅支持，冇人支持嘅政治工作，就算目標幾崇高都好，都唔會成功

所以，要避免圍爐取暖，滿足於既有或者現有嘅支持，反而要不斷要爭取開拓社會上更多、更廣嘅支持，包容唔支持自己嘅人，求同存異，一步步改變更多人嘅想法

“我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。”

3 警惕言行、朝住目標走

同(1)有所呼應，六七月嘅事，我地積下好多嘅仇怨，而仇恨往往會蒙蔽人嘅眼睛、堵塞人嘅思緒，再而影響我地嘅言行

所以我地更加要警惕，所做所說，要令我地更加接近我地嘅目標，避免因為唔警惕，失誤而走遠

“如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？”

4 珍惜、保護自己嘅生命、不作無謂犧牲

抗爭者，好多都有犧牲嘅覺悟，願意為左香港呢個家，唔怕受傷、唔怕被捕

不過，雖然有願意犧牲嘅情操，我地其實唔值得作冇必要嘅犧牲，因為對家付出嘅唔係佢地自己嘅生命、肉體，而係消費緊香港嘅命運，好似沉日咁有接近五十個手足比人拉左，真係真係好心痛好心痛，好唔抵

所以，我地要盡量保護自己，知所進退，避免無謂嘅犧牲，雖然行上街頭，風險係無可避免，不過，保存實力，我地先可以堅毅咁走最遠嘅路

一齊黎、一齊走，不受傷不留血不被捕，齊上齊落，唔只係口號，我地更加要付諸實行

“當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。”

無論如何，大家都要加油，我地一齊繼續守護香港，保護我地嘅家

推

香港人嘅團結

推, 大家要細讀下天琦既意思, 唔好淨係睇一兩句

有道德底線先可以令人罷工

保持清醒真係好緊要，尋晚發夢好多手足都好嬲，但一嬲就容易出錯，容易被咬

諗清楚出黎做乜，遇到乜野要點做，唔好一味盲目衝

最緊要係唔好比人拉

光復香港
時代革命

光復香港

時代革命

同意樓主

原本想自己出一個post
不過既然樓主都講左
咁我就幫手推啦

我相信天琦響呢個時候講呢番話
係推測到形勢繼續持續落去
前線手足對黑警嘅怨恨之深，有可能做出過激行為（例如酷刑虐待黑警咁）
依家睇當然覺得危言聳聽啦，但係第日香港變到北愛爾蘭咁的話
就好有可能發生

其他人講呢番說話，實畀人屌係「民意能」、「割席」
但係天琦出聲的話
前線可能比較聽得入耳

push

光復香港 時代革命！
西環亂港 還我自由！
警黑勾結 不公不義！
寧為玉碎 不作瓦全！

［再開］全 港 大 罷 工 ！即 時 開 始！！！

酷刑唔係問題，唔好比狗反咬先得

成日話天琦行得太前
唔想幾個月後又聽到呢句

點會唔係問題
依家唔係講攻擊，而係酷刑虐待
都唔好提公眾觀感同埋對行動嘅實質成效

Push

對於革命，熱情與冷靜要並重。我地要贏單靠熱情遠遠唔夠。心理上要準備好長期對抗，每次運動有清晰目標，了解你面對既敵人。如果大家都依場運動係認真而不單單係為左抒發憤怒的話就要訓練自己要冷靜。加油

push 等大罷工之後先決定武裝升級

推 民意係到幾時都唔會唔重要
連中共咁惡都要造fake news嚟爭取支持
憑乜嘢我哋要放棄民意

推上頂

「以柔制剛，滴水穿石，立場要堅定，行動要理性，BE Water💪🏻」

勇武停手抖下啦，係時候講返721啦，再比你地咁玩，無啦，宜家881都係咁loop勇武拎咩鐵棒，好負面。

一齊黎、一齊走，不受傷不留血不被捕，齊上齊落，唔只係口號，我地更加要付諸實行

推俾大家睇

閱讀理解5**

成班聽到架警車反左就打哂飛機 仲記唔記得自己既訴求係咩

唔想幾個月後再聽到咩天琦行前我地幾個月

對準政權
光復香港
時代革命

Pish

Agreed
由沙田嗰次開始已經好擔心前線手足
會被有心人煽動誘導去犯錯
唔係打不還手，但係被仇恨蒙蔽雙眼嘅行動
再崇高嘅理念都無辨法支撐
我地每一個人睇到手足被暴打都好撚嬲
但呢樣嘢唔會因為你打返班克警一鑊就解決
當然有機會打又唔俾人拉就自由發揮啦
現實係勇武抗爭如果只係按照以前套路
會越嚟越容易被擊潰，因為對家已經習慣
因此更應該虛實並用，而唔係依賴單一手段
我地應該喺呢幾日好好沉澱一下昨日一役有咩不足

同埋我覺得前線每每有視死如歸嘅心態
但其實政府已經備受各方施壓
我地無必要每次抗爭都完全all in落去
因為退一萬步 我地真係僥倖擊退到克警一次
政府都唔會即刻完全答應5大訴求
佢地每手都只係少量落注 而且仲要等支共同意
我地都應該搵返自己個節奏

唔好忘記靈活多變嘅優勢

其實成日話民意已經歸邊並唔係完全正確 好多朋友既父母都係支持我地 但未去到深黃既地步 唔太支持亦唔太了解我地既衝擊行動 衝擊唔係指打狗 而係衝立法會 中聯辦 太多數都係認為衝擊 係冇"戰略"上既意義 我認為文宣方面應該係呢方面著手 同一眾淺黃既人解釋點解 爭取佢地既支持

未解決到失守問題 唔建議再有對線行為

打LOL 輸線 都要靠龜塔發育

依家發育不良 點同人地6件玩?

我dse閱讀理解真係5**

推！

置頂

我想講既野俾樓主講晒
只好大大力推

光復香港！時代革命！

一齊黎 一齊走

一個都不能少

We miss you 天埼

推天琦！

齊上齊落

天琦

建議樓主用紅字highlight 重點，可以俾多d 速食嘅人睇到

光復香港 時代革命

唔好再比天琦行得前我地咁多啦
係時候追上佢腳步

推
大家真係要睇信嘅內容

請廣傳

各位勇武真係要睇下。
天琦講一句，好過其他人講5000句。

同意

天琦bb

天琦出返嚟我即刻唔痛

人手置頂

其實唔洗太多解讀，呢啲信係審批哂先出到監獄

好岩 大推 呢個先係大志

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推!!

分析得好好 值得push

8月5日大罷工

大家認真睇吓啦 天琦真係有啲嘢想同大家講

早兩日出 727 728就唔會咁多傷 被拉

唔好圍爐依句講得好啱

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。
呢一點好岩,但做唔到

加油

再推

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

對準政權

其實616之前大家都做緊，只係依家遺忙左

小學雞攪果d垃圾不合作運動已經無人支持啦

認真, 呢幾日配合下文宣啦
推手推下POST, 慢慢儲下裝, 回下血
揀返個靚Target
再勇過

光復香港，時代革命

ok

睇完天琦封信之後停一停諗一諗，真係發覺自己愈來愈傾向以暴易暴，成日諗點可以打贏班黑警，但其實硬碰硬對我地黎講好傷，亦走偏原意，勇武都要休息，接落黎就輪到鬥智攻勢啦！

亦都要繼續令更多人企係我地果邊！

希望大家都唔好俾被仇恨支配自己

不分化！齊進化！

８月５全港齊罷工！

雖然有願意犧牲嘅情操，我地其實唔值得作冇必要嘅犧牲

好同意 g持

Sor! 錯手負評左

好同意 幫手推

要仔細讀

諗清楚

目標>仇恨

爭取支持>盲目犧牲

勇氣好重要，但都要有智慧

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

武勇派精神領袖都講三不
麻煩追隨者思考下

我知咁講一定俾人屌

但其實爭取又多人支持嘅話
係咪以「五大訴求 缺一不可」為主要口號好過「光復香港 時代革命」
始終普遍香港人對「光復」、「革命」比較敏感

破壞唔係最終目標
係要建立
過程需要各樣嘅支持
思考
行動
反省
都不可缺

前線出左黎
和理非希望你地一齊大罷工
我地仲差一步

我冇嘢講

當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。
其實呢樣嘢真
自問做唔到

回歸原始，但放頭既一定係調查委員會，改革制度

散水一定要散得快， 半年可以拉鳩曬
港獨支那趕中產， 冇和理非就含家產

希望前線既各位睇完可以再諗下 以後行動既方向 唔好辜負天崎既信念

想補充民意果個point

我認同文章意思係希望我地增取民意
但我地需要既民意
係其他人認同我地既理念
而唔係單單要其他人支持我地

例如有人話搞地鐵會失民意
但如果真係因為我地咁做而唔再企係我地呢邊
我地唔係唔應該搞
而係應該更努力做文宣
話比呢啲人知不合作運動既目的同理念

亦好想同同路人講
求下你地
唔好再用「失民意」呢個原因阻止兄弟爬山
與其你地覺得咁樣做會失民意
不如用啲時間幫手文宣
講解下運動理念

對
獨立調查、雙普選為首要

智慧老人的一封信

天琦
光復上水嗰日得自己一個
望住前面舉天琦個牌真係忍唔住流眼淚

香港人加油💪🏼

推 天琦既弦外之音要聽得明

“我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方"

天琦話過唔好咁多底線

1 任何個人，錯誤總是難免的，我們要求犯得少一點。犯了錯誤則要求改正，改正得越訊速，越徹底，越好

2 兵民仍勝利之本

3 我們決不能一見成績就自滿自足起來。我們應該抑制自滿，時時批評自己的缺點，好象我們為了清潔，為了去掉灰塵，天天要洗臉，天天要掃地一樣

4 戰爭的目的不是別的，就是［保存自己、消滅別人］

毛主席好 ， 記得同我讀十次

「民意嘅重要、爭取更多嘅支持」

呢個平衡點好難去拿捏

打唔打差佬、用唔用火攻都有排爭論

求下前線勇武仔，聽意見！！前線決定去留嘅前設應該係意見要聽左先

再玩死守落去唔得掂架喇犧牲要有價值呀

自推1次

1

光復香港 🇭🇰時代革命

同志請記熟主席教導 讀十次再出街

人是要有幫助的，荷花雖好，也要綠葉扶持。一個籬笆打三個樁，一個好漢要有三個幫

嚟緊前線手足，一定要加緊溝通
頭排三十四十，企得喺到，搵個目標比大家
向前要有一個目標，避免一味挨打
突然後撤進行包抄，真係好少成功到
要走位就一齊起動，真係要同步做

溝通，好重要好重要好重要

推
光復香港 時代革命

贊同

721之後好多人好嬲 話要入村bbq 好彩之後冷靜返 亦有唔少人提醒 否則727可能已經全軍覆沒 俾鄉黑溶嘅溶 拉嘅拉

而不過經過727之後 大家又好嬲 搞到尋日無任何目標地磨爛蓆 最後唔少手足俾狗拉左
以後真係應該避免

因為面對咁大嘅敵人係冇可能贏一役就贏哂成場仗 而好多時我地俾情緒控制左 覺得點都要贏返次 唔贏唔肯走 但其實自己只係喺原地發脾氣 敵人亦睇得好開心 因為佢地根本完好無缺 笑你傻仔之餘仲有OT錢袋

所以 除非有明確衝擊目標 否則真係應該養精蓄銳 用下各樣和理非手段文宣
閒時可以撚下狗 精神虐待下班狗 消磨佢地意志 亦可以諗下策略 練下體力 下次反守為攻 增加勝算

一個都不能少黎緊真係要智取 唔想再見到你地受傷 被捕

自推 2次 唔推了

推 好多人仲係好年輕 好易俾當刻既情緒支配
希望大家可以冷靜諗吓黎緊點行

第二點！
唔係支持和理非 但實在係唔可以再不斷招人口實 唔可以比太多位建制入
要吸更多更多唔同階層既人

推
警世文

唔知你講乜
淨係知好人講句試hit and run都俾人屌
試下聽左個意見先，上場再決定用唔用
得唔得？

唔係 去 與 留 嘅問題

更加唔係死而家係要做得更有目標
可以接受輸幾個人，但一定要值得先
打爆佢一個building, 滅佢一個團
呢個係大家喺前線需要溝通

溝通咗，有共識，做得更放

唔明點解啲炒車19 post 反而仲多正評

元朗好 上環好
過去兩日 都發夢企曾經企係前線後面
自問唔夠勇 唔敢衝

我唔知咁講係咪好仆街
但係 我覺得企得越前越要冷靜
唔好踩中黑警set好嘅伏

琴日 我覺得係輸 仲要輸得好勁
攻 對面不痛不癢
退 跟足啲狗預想咁退
前線 留守 好聽就係留守 唔樂聽就係殺紅了眼唔肯走

我地輸唔到好多次
我好希望企前線嘅 勇敢嘅手足
唔好殺紅了眼 應退則退 次次都少你一個就真係少好多個

真
要有明確目標
爆佢一個低防守力嘅地標
滅佢一個低戰力嘅團
搞掂就再搵目標

前線企埋就要開始傾
而家會傾嘅嘢太零碎，要做得更好

每次出擊 都要諗好 好多個plan 如果呢度要退
你係狗會邊到佈防 要點走先安全 有咩車走

睇吓Google map 同 戰友交流吓

你們成功了

我之前不太認同梁天琦 但如今才發現他的話好多有意義！

我們會守下去 等你出來

好同意，就算有一個黑警落單被打死，都唔會彌補俾人捉左既手足。
言論輸哂，到時就更加輸得徹底

琴晚表現的確差

地勢唔好但戀戰冇走位，結果低通風下食重煙
攻更加少之有少，有上過橋嘅諗下有幾失敗，得到大量items但又要走

溝通思考

除此之外希望勇武可以接受倒無價值嘅時候就唔勇武，除非set好target
接受可能有一個支線係和理瘋狂開完花就散
打亂經濟都係有價值嘅和理戰線

每個人都好重要，唔可以亂咁消耗

五大訴求 追究開槍

尋日既集會目的

無人提過

唔好為打狗為勇武而夾硬去馬

呢個post值得更多人見到同停一停諗一諗

推
勇武一定要留力
而家要儲民意
政府上上下下都笠笠亂
由佢亂就岩
唔可以比d人有籍口話我地

影相嘅照比人影
有好多市民唔係想影大頭的
打個卡 人地都有自由

做得好好睇睇
而家要贏民意

好多人見政府人員出公開信
都開始幫我地
現階段要守住
勇武唔可以再比人拉！
唔可以再傷！
唞唞
等和理非遊下行先
等民意再煲下先
待機出擊！

希望和理非全力補位
煲極都唔大，前線再死唔到幾個

而家上前線
行動嘅已經係要搵埋掩護避免中槍
唔係食下煙、嘔下咁簡單

yep

勇武好似大技咁唔可以下下出大技
食下兵、打下jungle
儲下錢買裝

等到有共識就開佢會戰
慢慢階段性贏佢

（嘗試解讀）行錯一步就會喪失支持
呢一步可能係以仇警 仇黑而做出嘅發泄或報復行為，我自己觀察到何妖老母山墳令一啲潔癖中間派反感。冇大逆轉係因為何妖真係太神憎鬼厭。

需知道，狗報復老屈示威者係出師有名。接下來不能以暴制暴，要智取。

前線可以讀十次再出

因為我們是為人民服務的，所以，我們如果有缺點，就不怕別人指出，誰向我們指出都行。只要你說得對，我們就改正。你說的辦法對人民有好處，我們就照你的辦

推

推
好人一生平安

光復香港 時代革命

推

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

暫時唔見得打爆狗仔會有反彈

唔係講要打死隻狗
你唔打狗，佢哋覺得你冇料到自然更放肆
你唔打狗，破唔到佢陣，就會一直挨打

兩樣都係需要逆轉嘅情況
而家都係太撚斯文

同埋發現咗唔係示威者搞佢個墳

簡單黎講4個字

對準政權

[解夢] 發夢聽到大佬講，勇武真係冇問題，但以下三大問題真係唔好再犯

用兵之道，攻心為上，攻城為下；心戰為上，兵戰為下

抓住主要矛盾其他問題就迎刃而解了

有咩行為係「同理念愈走愈遠」
其實大家心入面把尺都唔同
喺現場邊有時間理性討論，協商求共識？
總之冷靜冷靜，
用阿姐唔俾狗查身份證嘅態度對抗一切

咁真係唔係吖嘛
不過藍絲乜都入示威者數㗎啦

虛心使人進步，驕傲使人落後

係時候轉陣線啦

唔可以沉

打得贏就打，打不贏就走

不流血，不被捕

Please push the post to hot topic

pish

借位
請幫手report page, 內含義士資料

【警世】「仇恨」係雙面刃：一方面係抗爭嘅強大推動力，但另一方面正呑噬緊人性

我覺得氣候未成 仲有太多和理非
仲要選票
嗰班人要殺到埋身先會再團結
真心建議宜家唔好送頭
可以文閥
大團結嗰下 加上武器 策略既更改
先可以一次過打低晒佢地

講真 唔好神化天琦

佢喺入面知道嘅嘢唔多，唔好當佢係軍師

你當封信係鼓勵大家算，唔好嘗試解讀任何嘢

光復香港 時代革命！

前線嘅朋友:
休息
同埋消化下喺前線嘅經驗

Be water ? 邊次衝？幾時守？
等你地決定
不割𥱊 不受傷 不被捕

好掛住你 天琦

“當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。”

推，要做多啲線下工作

Agger😥
Be Smart唔好戀戰

可以be water一次
只守唔攻

再全力狙擊黑警濫暴

但真係好撚嬲

睇完天琦封信之後想喊
但更加覺得唔可以氣餒

非常重要！

“我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？”

唔好再自high 唔好再圍爐取暖啦我地
去望下對家對策 聽下對家支持者點講

逆向思想會帶來好多啟發
我地唔可以一尾鬧鬧鬧人

試下停止講xx自己決定
我地係命運共同體，係一個團隊，做緊既野影響每一個人

對方既強處就不要硬攻
人地用硬，我地咪軟攻囉
人地奸，我地咪全力做正義之師囉
如此類推

別說輿論不重要，每一個社運都需要民意支持
獨裁如中共都明白輿論既厲害
勿違背民意而行，變得像自己討厭的獨裁者
得民心者得天下呀！

睇睇下，唔知點解眼唳留出來

要智取

唔好崇拜偶像

完全同意
雖然見到警察濫權嘅新聞係好嬲好嬲，但大家千祈唔好俾仇恨掩蓋，要記住我地係要對準政權，而爭取最大民意，先係令政權屈服嘅方法！
大家見到藍絲試下唔好屌，試下令佢地信服我地，如果連藍絲都被我地改變到，咁勝利先真係在望！
大家加油

天琦自己做過前線最清楚
前線一旦情緒化，比仇恨充斥頭腦，就好易犯錯
所以先有班和理非同「冷氣軍師」提供意見

我發現每一句都係佳句 想quote都要quote晒全文

記住我地而家係對抗緊一個同你攬炒唔起嘅極權政府，唔好俾班狗嘅種種無恥行為沖昏自己頭腦，我尊重同佩服最前線班兄弟嘅勇氣同決心，不過坦白講，武裝起義喺香港唔係一個最好，最凝聚到共識同民眾力量嘅選項。

More realistically speaking，麻煩你望下雙方嘅武器庫先，咪同我講咩衝左先算，唔敢你就係和理非你就收皮返屋企，有時勇同蠢只係一線之差，可能你會覺得咁先係有付出，咁先對得住自己，不過而家我地係要贏呢場運動，唔係要令自己感覺良好，有個熱血回憶，呢點要記住。

我地係要同政府玩消耗戰，香港一日繼續亂，中共港共政府就愈冇面，香港地位特殊，全世界睇住下解放軍暴力鎮壓不可能發生，你見今日連國務院都提都冇提就知，as long as我地堅持到每個星期都出黎，每次清場同你玩一陣就散水，久而久之中共唯一嘅辦法就係讓步。

冇錯。冇諸葛亮，就算前邊係張飛 劉備 都冇用

“我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。”
文宣文宣文宣 同埋唔好放棄同藍嘅朋友家人對話，因為改變呢d人比上網改變三唔識七嘅人緊要

3 警惕言行、朝住目標走
同(1)有所呼應，六七月嘅事，我地積下好多嘅仇怨，而仇恨往往會蒙蔽人嘅眼睛、堵塞人嘅思緒，再而影響我地嘅言行

所以我地更加要警惕，所做所說，要令我地更加接近我地嘅目標，避免因為唔警惕，失誤而走遠

嬲嘅時候鬧狗泄憤好容易 忍口唔鬧先係難。但更難嘅事以雞蛋對抗抗高牆我哋都做咗，忍口點解唔做？

要目標為本 分化警察

Pishhhh

真係唔想再見到有義士被狗捉
各位要好好保護自己

梁天琦最清楚 佢受過既野比任何人都多

留意佢唔係叫我地連恨意都唔好有
佢話係人之常情
佢只不過叫我地唔好比仇恨支配

即係你一樣好憎警狗 我地全部人都憎 我地可以想佢地死
但落到場 去到前線 如果比仇恨支配
個腦會諗唔到最好既策略

其實係啱，發夢喺前面見到附近好多人都嬲到控制唔到自己，真係當左打仗咁要對方輸，要對方傷亡，有時我自己都會有少少咁嘅感覺，但好快就會覺得好似已經唔係做緊我地本來想做嘅事
我都明俾佢地打左咁多鑊係好撚嬲，但都想大家可以盡量保持理性，大家唔係都有共識而家係打緊長期戰架咩？

不如你都係出番個post 因爲你講既野應該俾更多人睇到
大家唔好俾化恨遮蓋雙眼
我地嘅初衷係反送中係五大訴求
要做對成個運動有益嘅野
唔係為打而打
我們不是暴徒呢句唔係淨係嗌，係要實踐架

有 雙普選

我地做既野係要達到五大訴求
唔係洩憤
唔好俾仇恨支配

其實天埼篇野中規中矩，但如果最尾加一句：光復香港 時代革命

就一絕

人微言輕，一萬個post講都不及天琦講一句
希望各位手足可以認真思考下天琦講嘅野

推天琦做我地既新特首

唔係叫你地唔勇武，但要認清楚自己既敵人

up

天琦都唔會希望有人入去陪佢，佢會更想大家齊齊整整喺出面迎接佢

其實我想提出一個問題，就係元朝之後又突然太多活動
8月2 公務員
8月3 旺角
8月5罷工

其實可以不段出文宣
淨係煲罷工

我知大家都好想為呢件事付出
但係，我感覺而家有啲訊息混亂

麻包袋

咁仲搞地鐵不合作運動？

之前話佢鬼個班 要點賠罪

香港人團結啦 唔好再俾5毛po分化到 屌完鬧完一定要記住大家係隊友 我地要對準政權 逆境波順境波都要大家堅守住 真係唔好俾仇恨蒙住對眼 理性分析同團結先係贏波關鍵！！

8.5 三罷

多謝樓主解讀
更多謝天琦

推
光復香港，時代革命

其實，民意真係好緊要，初初覺得唔重要，理佢哋條鐵咩。
經過元朗白衫恐襲，黑警既越來越瘋狂
公司既深藍同事，慢慢變淺藍，說話無咁惡毒
屋企既淺藍人，開始態度放軟
但是，深藍既一班朋友還是深藍中
還有， Now TV 既新聞呢2日明顯轉了風向，呢點有點不解

互推

[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

我無嘢講

一齊黎一齊走

不被捕

我唔知點講
最重要訊息
愛惜自己
抗爭有好多方法
要智取

不流血

而家有d 所謂勇武連天琦都當condom 唔聽佢講

呢一埸係意志同耐力之戰
必需有長期抗爭決心同認知
在不對等武力同法權下
抗爭者只可智取

個個都話梁天琦當年走得太前
而家我地行到佢當年果一步，佢就寫咗呢封信

唔啱聽嘅說話大家可能唔想聽，但都係要面對事實
已經太多手足被捕，要諗吓未來個方向

大家可唔可以睇下呢篇
推比民陣知

［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？